（統計）巴打剪指甲時會留白定剪到入肉？

剪指甲會留少少白邊：正評
剪指甲會剪到入肉：負評

剪鋸齒
防狼

入肉, 仲成日剪到流晒血俾屋企人話我變態

咬指甲咬到入肉

強迫症

原塊剝落

留白

之前剪腳甲剪得太入剪走左一半

見到啲字都痛

望到啲白色就覺得好似剪唔乾淨咁..一定要剪晒佢